5個人暴動，合共20粒布袋彈，幾粒橡膠子彈，150粒催淚彈

平均每人食左幾多

個五個人應該變晒肉碎喇，點拉到？